免費送30LV LoL ac

本人有幾個無打排位 lol ac , 棄game 睇下有無 有心人要 有少量英雄和skin 齊上 中 下路通用符文 有意pm 我, 延續落去

Pmed

有興趣可否TG我

sorry 我無tg

排,

想要，懶得升

排

lm 想玩

排 想搵個小號打又唔想開新升30 求成全

屌我連點PM 都唔撚識

算啦吧，這些機會不是我的

有心要 巴打有冇玩開咩手機game 同你換

留名

pmed

原來連登 無PM功能嫁 你地加我WECHAT :( UNNEVAEH )認真數量有限 派唔到俾你真係唔好意思

Wechat ed

完

呢位巴打 ! 你WECHAT叫咩名?

巴打比我 我season4 白金 但因為唔記得密碼 而家想玩都無得玩

巴打我想要，希望成全

如果可以分享給我就好了